又話英女王會提馬格尼茨基法案，結果係冇提

香港修訂《逃犯條例》一事引起國際關注，美國眾議院料當地時間周二審議《香港人權與民主法案》（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）。而在英國，雖然英女王伊利沙伯二世（Queen Elizabeth II）未有如英媒早前估計，在英女王演說中提及推出英國版《馬格尼茨基法案》（Magnitsky Act），但英國版《馬格尼茨基法案》仍可能會推行，以制裁侵犯人權者。

可能由首相提，反正係內閣掌權

不過英國都係搞掂脫歐問題先啦

係
由英國首相寫俾英女皇讀
莊漢生唔撚寫就冇
所以英國同中共最終需要付出代價

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

人地美國幫到盡
講幾句會關注都唔肯
明明英國最應該講
香港俾人恰
又話你個聯合聲明冇9用

英國

今時今日仲信英國同相信黑警有好人一樣天真

英國真係廢到無倫

英國垃圾

執政班仆街奶共㗎，講到明脫歐之後重視同支那合作經貿，唔洗旨意政府幫我地，而且英皇唔似日皇同泰皇仲有少少影響力係到政府內，我地只可以集中番英國國會幫手啦